【戰狼外交】趙立堅要人民當中共的「銅牆鐵壁」 網民：要我們做人盾？

血肉長城

國歌都有唱啦
「冒着敵人的炮火前進」
你覺得前線係你班賤民上定係習大帝上丫拿？

把賤民的血肉 築成共黨新的長城

支那人條命不嬲賤過草

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

就好似香港黑狗攞香港市民條命同架車做路障一樣

講出真心話，韭菜只係黨嘅肉盾，有事會推韭菜死先。

Push

韭菜長城

佢就戰狼 你就肉盾

菲菜的鮮肉造成我們新的長城

要人民犧牲去保衛個黨 佢都戇鳩鳩 管唔掂就下台啦

幫班權貴頂住支地獄火？

地獄火導彈係專對付視人命如草芥嘅獨裁狗官

支那賤民都真係戇鳩鳩
你地唔做炮灰唔通黨去做呀

不意外
人命對政權嚟講都係不值一提
毛澤東曾經講過佢唔怕打仗
中國死一半人都唔怕
因為好快就會繁殖
每一個人都只不過係韮菜

嗰9千幾萬黨員行先喇

韭菜你地上先

把我們的血肉築成我們新的長城丫嘛！係咪對國歌有意見

義和團